發覺呢幾日多左好多post講屯門樓

睇黎明日大愚係勢在必行
大家要入市就快